部電話比人控制 好不安

用緊iphone6s

以前jb過但升左上10.2.1之後就冇jb

部電話唔知咩事會自動禁制 有時亂開app

連touch id解鎖都用唔到，點搞

自首吧

燒返部機比人啦

我發現一叉電就會比人控制 唔叉電就冇事

應該電流問題 識好多人都係咁

usb電流中毒

我之前都用開iphone
比人hack過一次之後以後唔用了

唔用原廠牛，特別係一開4/6果類usb port都好易有呢個情況，會feel到個touch moon反應下降

mon個touch有事，去apple store換就得

笑撚死

你部電話亂按得有無意識先？
我真係識人jailbreak咗部機無啦啦自己開機睇相打email

輕微漏電

電唔死既，放心
非常common既現象黎

裸機果時會摸到機背有電流

同你差唔強
我係聽歌無啦啦會自己推快咗
又暫停 同埋自己開siri
但唔戴headphone就冇事

比返部機人啦